發現球迷之間少少共鳴

今日同個妹著住愛隊波衫岀街，因為今晚有得睇愛隊，所以支持下
我地喺一個街口轉彎，撞到同樣著住同一件衫嘅男人，佢同我地Say左聲Hi，我地就應左佢，今晚加油！
突然間覺得其實好似每個星期週中或週末喺街都會見到隊友同仇敵，如果香港每一個球迷都係有同一個咁嘅傳統，都好有歸屬感

P.S 其實都好想支持下本土足球聯賽

大埔元朗呢啲地區球隊好有凝聚力

元朗人